酒店自助餐推介

想帶屋企人去食酒店自助餐
星期一至五 午餐
窮學生
--》 budget $500/person
有無推介

2500蚊食其他靚野啦
460蚊未加一嘅buffet真係去唔過

睇錯5個人去 sor 但都係唔建議

有咩靚野啱

如果屋企人多
又唔堅持一定自助餐型式
$500pp中菜一圍/半圍可能更好品質

5舊自助晚餐比較難有高水準

Sor 睇漏
原來午餐

無啦 3個人
2老加一個me
5百中午都唔得呀？

九龍朗庭酒店
地牢二樓有間有lunch半自助餐
一兩年前食過不錯

自助山
食物正常 加有靚景

灣仔薈景

究竟連登仔覺得lunch buffet 要幾多錢先見得人

佐敦逸東酒店 The Astor
間酒店本身夠晒黃